點解Elon Musk奶共奶到出汁都咁多連登仔盲撐？

揾錢第一

標準香港人

有錢便是爸

如果大陸比每個連登仔100萬，成班連登仔變左紅衛兵

香港人只要搵到錢，叫共做爸爸都無問題

係我唔介意啊

我諗點都好過用牛牛買9988 700 小米

呢度咁多人捉毛
影晒啲罪證叫人block
明明全世界最有錢既5毛就係我哋面前
又唔有人喺到叫大家放晒tesla抵制

呢度唔係cctoy 奶唔奶共wfc 有錢賺未得

可以點反？沽空tsla?

我覺得唔係奶，佢都講過好易俾支那抄料
我估佢係覺得自己食得住支那
就睇下佢會唔會出事，連spaceX d野都俾支那笠埋